張柏芝亂入九龍灣！！！！！！

是撚旦搵張相就係代言人

隻洗護牌子咋喎
唔出奇

Ok

人地真係請左張柏芝代言隻洗頭水

見親張栢芝海報就會諗起呢段,
係日本, 人地就貼張栢芝, 唔通真係俾個張栢芝你咩

柏芝好靚女